{kdyz jsem nasel saty:}

block _00 ( beg(1) )
title
  let prozkoumal_akvarko (2)
  icostat on i_zaplata

  justtalk
   D: "Coś tu leży."
   D: "Wygląda na złachmaniony strój krasnoludka.
       Mam nadzieję, że wejdzie na mnie..."
  juststay
  start obr_hlava "mluvi"
   O: "Nie, to moje ubranie.
       Kurczy się tak po każdym praniu."
  start obr_hlava "mlci"

gplend
